[高達UCJJ]係UCJJ就入啦屌！

燃到核爆！
馬沙無雙

有冇巴打都好鍾意/有研究下UC史?
越睇越鍾意UC史 富悠真係真心屈機.
高達冇系列超越到UC系列！

富野 自

UC撚，自護萬歲！

反UC撚準備全面進場...